ssp 有望遠鏡買是咪都市傳說黎

成個鴨記同黃金都冇

lm

迪卡濃都有啦 唔駛搵

有好多wo

果個對四眼倸不user friendly

四眼仔

街尾有

鴨寮街排檔應該有喎

可能太夜去 得一間 單筒要2xx